Management Consulting 有無人做緊？

有無人可以分享下做緊咩職位同工作範疇？
想轉入黎做